now tv 世界盃優惠價280 ？

啱啱廣告見到
舊客都有呢個價錢

Link?

村屋有冇優惠？

Viutv有免費直播喎

邊度講

已睇緊英超係咪都要加錢？

現有now用戶
睇世界杯要加幾多錢?

想問下唔係now客戶嘅話有冇得join個世界杯plan用電腦睇？